<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="contentr8.xsl"?>
<audi>
  <secciones>
    <seccion>
		<foto1>../Imagenes/r8/interior.jpg</foto1>
		<foto2>../Imagenes/r8/interior2.jpg</foto2>
		<foto3>../Imagenes/r8/motor.jpg</foto3>
		<art1>
			
			El Audi R8 Coupé V10 tiene un motor de 5,2 litros con inyección dual, 
			una potencia de 397 kW y una capacidad de aceleración de 0 a 100 km / h en
			solo 3,5 segundos. El sólido bloque motor V10 a 90º proporcionan un centro 
			de gravedad muy bajo al vehículo. La impresionante combinación de colector 
			de admisión e inyección directa de combustible dan como resultado un rendimiento
			mejorado, un consumo reducido y una reducción en las emisiones de escape. El nuevo 
			R8 Coupé V10 no te dejará indiferente.
		</art1>
		<art2>
			
			La cabina de mando está creada para el elemento más importante: el conductor. 
			El volante de cuero R8 permite arrancar y regular el sonido del motor, el modo 
			de conducción, el infotainment y gracias a sus levas, el cambio de marchas. El 
			innovador Audi virtual cockpit también está centrado en el conductor: la pantalla 
			TFT de 12,3 pulgadas muestra toda la información importante con colores brillantes,
			imágenes y texto de alto contraste. Cada detalle se ha diseñado para satisfacer las
			máximas exigencias, tanto funcionales como estéticas, incluso los
			asientos deportivos R8, también disponibles en cuero Nappa de alta 
			calidad con costura de rombos. Puedes dar rienda suelta a tu creatividad
			y escoger entre un total de 28 combinaciones de colores distintas.
		</art2>
		<art3>
			
			Los faros Audi Laser Light opcionales doblan el alcance de los faros LED 
			de serie llegando a iluminar hasta 600 metros en condiciones de oscuridad. 
			En cada uno de los faros se emplean potentes diodos láser. Un convertidor
			transforma el rayo láser azul en una luz blanca adecuada para la carretera, 
			mejorando así la visión. El láser se activa a partir de los 60 km / h y 
			complementa la luz LED principal para una mayor visibilidad y seguridad. 
		</art3>
    </seccion>
  </secciones>
</audi>