<?xml-stylesheet type="text/xsl" href="content5.xsl"?>
<audi>
  <secciones>
    <seccion>
		<foto1>../Imagenes/rs5/interior.jpg</foto1>
		<foto2>../Imagenes/rs5/interior2.jpg</foto2>
		<foto3>../Imagenes/rs5/motor.jpg</foto3>
		<art1>
		
		El interior deportivo de alta calidad del nuevo Audi RS 5 Sportback 
		está acabado en color negro, y ofrece espacio para cinco ocupantes. 
		Su maletero de formas cuadradas y con un generoso hueco de carga que 
		mide exactamente un metro permite sacar el máximo partido a los 480 
		litros de capacidad. La naturaleza deportiva del coupé de cinco puertas
		de altas prestaciones se ve reforzada con detalles como los asientos deportivos
		RS tapizados opcionalmente en cuero nappa fina con costuras de trama de panal, y
		con el volante deportivo multifunción RS con su parte inferior plana.
		</art1>
		<art2>
		
		El motor 2.9 TFSI V6 biturbo combina potencia y eficiencia, y 
		puede alcanzar 331 kW. El par máximo de 600 Nm está disponible en un 
		amplio margen, desde 1.900 a 5.000 rpm. El Audi RS 5 Sportback ofrece la 
		posibilidad de alcanzar una velocidad máxima de 280 km/h. Los dos turbocompresores 
		del 2.9 TFSI V6 generan una presión de 1.5 bar. La potencia del 2.9 TFSI se transfiere
		al sistema de tracción integral permanente quattro con diferencial central a través de
		un cambio tiptronic de ocho relaciones con tiempos de cambio optimizados y especialmente
		puesto a punto para una conducción deportiva.
		</art2>
		<art3>
		
		El diseño exterior del nuevo Audi RS 5 Sportback enamora desde
		el primer segundo gracias a sus curvas con superficies tensas y
		atléticas. Especialmente cuando se observa el vehículo desde la 
		parte posterior, la apariencia de los laterales esculpidos resulta 
		impresionante. Aquí, los blister quattro resaltan los prominentes
		pasos de rueda, que se han ensanchado en 15 mm en el Audi RS 5 Sportback.
		En el frontal, presenta una parrilla ancha y plana, grandes tomas de aire
		con la trama en panal típica de los modelos RS. Los paquetes de diseño Negro
		brillante, Carbono y Aluminio mate, aumentan las posibilidades de personalización.
		</art3>
    </seccion>
  </secciones>
</audi>